點解疤塞班狗咁撚肉酸

黑哨炒12碼又整多球全餐

縮返入老母西到啦疤狗

輸都要輸得好好睇睇啊

疤塞依隊垃圾都值得討論？

疤狗黑哨係新聞

五十步笑百步